罷唔到課

一請假就畢唔到業
只能咁樣表達不滿